每個人的最後一面都是平等

都是只能回味